正義聯盟完美屌打鋼鐵英雄成為DC票房最低作品

《正義聯盟》票房成績唔理想，到依家全球正式結束上映，成績表始終都要公開，該電影成為DCEU目前為止票房最低嘅作品。
《正義聯盟》集合多位經典英雄登上大銀幕，華納原本對電影嘅期望甚高，可惜11月首周開畫時不但未能打破其他DCEU電影嘅往績，更成為系列嘅包尾大幡。埋單計數，《正義聯盟》全球票房為6.579億美元，比之前排等尾嘅《超人：鋼鐵英雄》（6.68億美元）僅輸1,010萬美元。

現時《蝙蝠俠對超人》居於首位，坐收8.736億美元；緊隨其後有收8.218億美元嘅《神奇女俠》；而《自殺特攻》收7.468億美元排名第三。
資料來源:

根本唔應該咁快拍
全部角色都未入屋就黎大野 CLS

但蝙蝠俠對超人反而第1
超人都唔係好紅姐

蝙蝠俠對超人其實啲打鬥幾好
係其他位好悶..
DC 真係無咩英雄係令人 : 嗚呀
BATMAN 啲裝備 7.7 ,對比力架奇俠同IM 真係差好遠..
得 水行俠副BODY比較有睇頭

Wonder Wonman副BODY呢？

根據影視台電影大師BABYGROOT嘅理論, MCU第五部作品係美隊1, 票房只有3億, 被DC第五部作品正義聯盟吊打票房

DC又贏

Dc狗話咁做無問題架，係joss拍得西炸

咁到時第六點計

有話題性，加上個時dc個名未臭，點都呃到好多人睇

WB 條日本人CEO切腹啦

真係陰9公
你要記住第一有兩大巨頭都係得8.7億

Avengers有6個英雄，將票房除6再同Aquaman比，DC永遠立於不敗之地

佢係靚 但無波架喎

Suckman 條女呢？

咁JL都有六個英雄，一樣要除6

Lois kane?咁老

lane

頭1,2位都有ww，全靠佢

抵啦，三億幾拍D咁既垃圾出黎

JL都有，點解包尾嘅

入埸淨係睇ww

肥蝠傸又肥 招數又渣